其實醒目既警狗已經扮緊黃絲溝女了

不得不承認通常比較醒目既警狗
已經開始扮緊黃絲溝女了

唔知開個咁既Post想表達乜
無證據 無內容 無討論價值
廢Post一個

pull

pull
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

你係狗，你都會喇，啱唔啱先